你的身體不會背棄你的努力

跑過十k 半馬

下年想跑全馬

上年半馬後hea 咗三個月冇練

近排練返大不如前，要重新起步

今日跑十五分鐘，聽日就跑十五分鐘以上，跳出自己comfort zone

短期目標：一星期至少跑一百三十分鐘以上

特此開po 每日報到 以表決心！

加油巴打 耐無運動踢波一陣都收皮 都諗住跑返步

跑過10K 唔駛15分鐘起步咁少下, 30分鐘你應該應付到
不過近排天氣幾熱.

以前avg pace 5’10 內 跑到三十分鐘up

依家avg pace 5’25左右 十五分鐘

一齊練

呢幾日d天氣跑左25mins已經頂唔順要行路

依幾日啲天氣去跑步真係好攞命

啱啱跑完

跑咗廿五分鐘

今日出街食飯，明天繼續

落大雨
明天繼續

落雨咪做雨 muscle training 囉

日日都去跑對身體唔好
會overload

寧願你一日跑chur d 再休息返幾日

有做abs

諗住月一日跑四十五分鐘

一星期就有約一五零分鐘

可惜依家跑一次都未有半個鐘

是日跑咗三十分鐘

去gym房咩都有得做
又唔使驚落雨

個人覺得跑街同gym room跑差好遠 落街跑自己意志好緊要 自己帶動身體跑 但gym room跑好似部機帶動你跑咁 不喜勿插
好想跑番好d 一年前 5分鐘內1k 唔算快 但一年後重左10磅 1k 要 5分10幾啦 好廢

我覺得Gym room 跑機好悶
5分10幾唔算太差喎巴打

慢左好多了 5公里想跑番 每公里5分鐘

今日又跑左30分鐘

太陽落山後跑

是日跑咗四十分鐘
Feel到師兄弟返晒黎

一齊加油

跑左幾遠

冇用手機計
大概七至八k

今日又落雨

落狗屎

趁冇落雨去咗跑

但係好焗

今日跑咗廿分鐘

絲打你好勁

一定得
我以前跑9分鐘就想死
之後為咗減肥，慢慢咁加時間
跑得慢唔緊要，但堅持
之前自己數，但唔知有冇數錯
因為我係跑運動場
1小時跑到10k，可能我次次都數錯
我同人講，佢地話我痴線，邊有可能咁快

一個鐘跑十公里如果以練開黎講
其實係正常偏慢，話你快個啲平時應該冇跑步
不過一口氣跑到十公里都唔錯架喇

Btw
今日跑咗廿五分鐘

今日休息～

再休息

趕住出街食飯
傍晚時分做咗abs
跑咗十五分鐘

lm

25分鐘跑 達成！

琴晚跑左6k 辛苦左 頭3公里都keep到5分鐘-5分10秒 一公里 跟住keep唔到

成個星期冇跑
今日跑咗廿分鐘 avg pace 5’05

準備落街跑

今日練配速跑
分開跑咗三k

4’20

4’25

4’29

廿五分鐘跑
5’10 avg pace
濕撚晒

好快 跑左幾多k

今日慢跑
八公里
Avg pace 5’30

絲打跑得咁快想問下心跳率
我跑左2個月到 10k 60min
但再加速個心跳率會去到90%

我跑個陣冇戴錶黎計
淨係計過靜止狀態：60/mins
極度劇烈既運動情況下，最高心跳係220減去當前年齡（好似係）

唔夠5k

女仔離講5‘10都幾快

5”10快過我

休息咗日
今晚準備再跑

想問吓有冇運動耳機推介

Soul x-shock幾好 用緊

琴晚跑左 6k 跑快左 去番4分50幾 1k 勁開心

巴打有冇試用過bose soundsport true wireless?

Soul x-shock 會唔會好易甩出黎？

跑6k avg pace 4’5x 咁快
好勁

暫時未試過 又防水 電量多 叉一次用好耐

但仲有厚厚既脂肪

夏天密啲練跑好快減到

加油 做運動 慣左會feel到身體壯左個個moment會好滿足

你地係咪人黎架？跑得咁快

想問下淨跑步減唔減到腰D腩肉?

練開就會慢慢進步

我覺得跑步係最快又最簡單減肥方法

不過要認真鍛練咁跑，keep 住提升速度同持久性咁練

上年我都有啲肚腩浮現

每次跑三十分鐘up，每星期二至三次

好快冇咗肚腩仔

頭先落雨，依家準備落街跑

絲打真係快，我係仔之前叫做有跑開5km都要5mins 1km

絲打 一定好fit 運動型女仔

蔡思貝個啲先叫快
半馬 1hr 45mins

Btw
今日輕跑
3k 5’15

星期日晨運

Avg pace 5’20
30minutes

留名